啲人放人飛機係乜心態？

今日約咗個friend 15：45去炮台山附近食個tea，咁我特登早咗少少出嚟，15：00就到咗，諗住喺附近行下，到夠鐘先call佢。15：45 call佢，冇人聽。咁我咪行下維園，去下中央圖書館打發下時間。直至到16：50佢先打翻俾我，話頭先訓著咗，問我仲食唔食。我心諗大佬等你出到嚟都2047啦，仲食條毛咩。我就咁浪費咗成個下晝嘅時間。

條友之前有前科。有次約好朝早食早餐，佢不但止放我飛機，之前一晚佢叫我打電話俾佢叫佢起身，點知佢夠膽死電話開飛航模式。

你哋話我應該鬧佢一餐定放過呢個垃圾？

各位點睇？

而家有啲燥👿

放番佢幾次飛機

同感 不過我引左我個fd好多次 次次約佢 到果日佢實唔記得 都唔知係咪真係咁無記性

你未見過有d仲得人驚

我約佢慶佢生諗住請佢食飯
約好哂當日出黎啦
點撚知佢成日熄機完全失聯
有次撞返我仲好聲好氣問佢拎新電話號碼,諗住相識一場肯定有d因由發生姐..

屌你佢仲串串貢屌我:
唔鐘意畀你啊

最唔鐘意啲人放完人飛機仲寸寸貢

放得飛機 就知你係佢心中既地位係可有可無
一係你太林善 佢知就算放你飛機 你都唔會嬲
總結 佢冇當你係朋友